成日係街見到有人跌鎖匙

見到自己執返

等睇樓主做好心都係俾屌話唔交去警局，放上黎托柒之類。